有咩爽得過係床玩電話

😌

屙屎玩電話

屌閪

食住納豆玩電話

冇

做住愛玩

打住丁玩

喺床度痾屎

同時玩兩部電話

返工玩電話

中學上堂玩電話

偷玩人地玩緊既電話

好唔respect囉